\begin{song}[remember-chords]{title={Tako lepo si zlomila mi srce}, band={Nude}}

\begin{kitica}
C			  Am \\
Sedem nebes sem prehodil zate, \\
F			G \\
luni dal sem svoj podpis, prisegel na vse… \\
C			       Am \\
Milijone cudes, uroke pisal, blodil… \\
F			    G \\
Soncu bom sijaj vzel, da zate bi žarel…
\end{kitica}

\begin{kitica}
Am	  F	     G	  Em \\
Vedno te cutim z vetrom v laseh… \\
Am	 F	     G \\
Upam in slutim z iskrico v oceh…
\end{kitica}

\begin{kitica}
G	F	      C \\
Tako lepo si zlomila mi srce… \\
Dm		     G \\
Dala si mi vse, zletela v nebo…
\end{kitica}

\begin{kitica}
Najlepši od vseh sem stih napisal tale, \\
vedno , kadar vidim te, nemir v meni vre… \\
Nosim v dlaneh ogenj, ki še vedno \\
praznih rok ostaja sam in nate mislim le…
\end{kitica}

\begin{kitica}
In vedno te cutim z vetrom v laseh… \\
Upam in slutim z iskrico v oceh…
\end{kitica}

\begin{kitica}
Tako lepo si zlomila mi srce… \\
Dala si mi vse, zletela v nebo… \\
Tako lepo si zlomila mi srce… \\
Nežno kakor cvet zletela si v nebo.
\end{kitica}

\end{song}
